我老婆朴草娥今日生日，決定放幾張相比你地班凡人J吓

老婆生日快樂😘

臭雞

屌你老母

屌過
麻麻地

佢短毛真係好睇

500

好掛住佢

今年生日ig冇出post

雪炫靚靚 女神

AOA缺一不可✊

都俾人中出左啦...算啦...